\thispagestyle{empty}
\thisfancypage{
	\setlength{\fboxrule}{1pt}
	\fbox}{} %Thay bang \doublebox --> net doi
\begin{center}
{\fontsize{13}{19}\fontfamily{cmr}\selectfont BỘ QUỐC PHÒNG\\\textbf{HỌC VIỆN KỸ THUẬT QUÂN SỰ}}\\
\textbf{------------------------------------}
\\[3cm]
%\includegraphics[scale=0.5]{logo-hust.jpg}\\[1.3cm]
{\fontsize{13}{43}\fontfamily{cmr}\selectfont \textbf{PHẠM ĐÌNH THÀNH}}\\[3cm]
{\fontsize{16}{43}\fontfamily{cmr}\selectfont \textbf{GIẢI THUẬT TIẾN HÓA ỨNG DỤNG TRONG BÀI TOÁN TỐI ƯU RỜI RẠC}}\\[2cm]

%{\fontsize{20}{24}\fontfamily{phv}\selectfont Giải thuật tiến hóa đa nhân tố giải đồng thời hai bài toán tìm cây khung trên đồ thị phân cụm}\\[2.5cm]

\begin{tabular}{l c l}
	\fontsize{13}{43}{\textbf{Chuyên ngành}} & : & \fontsize{13}{43}{Cơ sở toán học cho tin học}\\ 
	\fontsize{13}{43}{\textbf{Mã số}} & : & \fontsize{13}{43}{62 46 01 10} \\ 
%	\textbf{Lớp} & : & K58 – Việt Nhật IS1  \\ 
\end{tabular} 

%\hspace{-6cm}\fontsize{14}{16}\fontfamily{cmr}\selectfont \textbf{Sinh viên thực hiện :}\\[0.1cm] 

\vspace{2cm}

{\fontsize{15}{10}\fontfamily{cmr}\fontseries{b}\selectfont TIỂU LUẬN TỔNG QUAN}\\

\vspace{4cm}
\begin{center}
	\fontsize{13}{16}\fontfamily{cmr}\selectfont\textbf{NGƯỜI HƯỚNG DẪN KHOA HỌC:}\\[0.1cm]
	\fontsize{13}{16}\fontfamily{cmr}\selectfont PGS. TS. Huỳnh Thị Thanh Bình \\[2.8cm]
	\fontsize{13}{19}\fontfamily{cmr}\selectfont \textbf{HÀ NỘI - NĂM 2019}
\end{center}

\end{center}